成日都好想死 點解決

以前未有武肺都唔會成日諗到呢樣野
因為長時間都要同人溝通 一有嘢做就冇乜事
但係發現差唔多年半 就開始諗嘢越嚟越灰
成日都諗住去自殺 遺書就2019都已經寫定曬係到 覺得自己係到冇乜用
而家又面對新環境 又識唔到人 日撚日對住部電腦 想死嘅諗法出曬嚟
係屋企人或者朋友面前就迫自己笑 好開心咁
但係其他時間就灰曬機 諗自殺
What can I do

但係你上個po係叫人唔好自殺 留低做見證

我會覺得大家條命都好珍貴 我條命就冇乜用
開始覺得自己頂唔到落去見證個日 所以想問下大家我應該點